有冇試過令人對自己心淡

佢仲喺我身邊，但係feel到佢對我已經心淡，我成日唔覺意做咗一啲令佢唔開心嘅事，佢都唔會話我不過我每一次都係咁令佢失望，我知道佢努力遷就緊我，我會為你改，我欠你一句對唔住，但係我冇講出口，原來我都係中意自己多啲，係我唔識愛人

你識自省都好

我試過，所以最近佢決定分開離開我

唔講以為自己開post

未分開，你又知自己問題仲有機會補救

未分開嘅話仲有得救！